康文署宣布取消中国七十週年国慶煙花匯演

2019-09-18 16:33:11

康文署宣布取消國慶煙花匯演

康文署宣布，鑑於當前的情況，並基於整體公眾安全的考慮，原定於十月一日晚上在維多利亞港舉行的國慶煙花匯演將會取消。

10月1幫佢吹d打賀一賀佢

唔緊要，我哋幫你放

人生有幾多個七十年呀
你走去取消，點同習帝交代

唯有披麻出街啦咁

有請小鳳姐

點同維尼交代